---
author: 一只羊
title: 强调语法
Date: 2024-03-26 17:09:47
LastEditTime: 2024-03-26 17:17:04
---

## 强调语法

通过设置粗体或者斜体来强调其重要性

### 粗体（Bold）

要使用粗体需要在单词或者短语的前后添加两个星号（asterisks）或下划线。

今天有没有**好好学习**

### 斜体（Italic）

前后使用一个星号

今天有*好好学习*

### 组合体

三星金色传说，粗体与斜体的组合体

**_金色传说_**

### 总结

两**粗**一*细*（斜）
